[鋼之鍊金術師] 有冇手足會玩steam隻新game 叫My Lovely Daughter

My Lovely Daughter

遊戲簡介：
玩家將扮演一名失憶的父親浮士德，試圖通過灌注靈魂來讓自己毫無生氣的女兒重新復蘇。遊戲中需要購買基礎材料來煉成人偶（人造人，homunculus），讓人偶們在鎮子中工作來賺取金錢並提升她們靈魂的質量，並且在時機合適時通過殺死她們來獲取靈魂。

隻game依家做緊9折 即係HK$68.40

有冇鋼鍊撚想買黎做下鍊金術師
懷念下當年哦呢醬嘅劇情

睇到steam d留言已經嚇到瀨屎
精神獵奇

你平時都睇開架啦

good game ar

隻GAME玩落其實幾似當年網上堆flash game..
70蚊唔係好值

會

精神既

good